勿忘梁凌杰義士

今日，佢已經離開咗我地半年
請大家唔好忘記佢嘅㬢牲
要替佢行埋落去

希望大家可以堅持落去，直到完全達到目標為止

一定會

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push push.

一定唔可以忘記死左既義士
一定唔可以忘記被捕既義士

推

唔會忘記當日係PP對面望住

推，今日既行動post

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？